[
  { "question": "accountant (n)\n/əˈkaʊn.tənt/", "answer": "Kế toán" },
  { "question": "actor (n)\n/ˈæk.tər/", "answer": "diễn viên" },
  { "question": "artist (n)\n/ˈɑː.tɪst/ ", "answer": "nghệ sĩ" },
  { "question": "astronaut (n)\n/ˈæs.trə.nɔːt/ ", "answer": "phi hành gia" },
  { "question": "baker(n)\n/ˈbeɪ.kər/", "answer": "người nướng bánh" },
  { "question": "butcher(n)\n/ˈbʊtʃ.ər/", "answer": "người mổ thịt" },
  { "question": "cashier(n)\n/kæʃˈɪər/", "answer": "nhân viên thu ngân" },
  { "question": "chef(n)\n/ʃef/", "answer": "đầu bếp" },
  { "question": "comedian(n)\n/kəˈmiː.di.ən/", "answer": "diễn viên hài" },
  { "question": "delivery man(n)\n/dɪˈlɪv.ər.i ˌmæn/", "answer": " người giao hàng" },
  { "question": "doctor(n)\n/ˈdɒk.tər/", "answer": "bác sĩ" },
  { "question": "entrepreneur(n)\n/ˌɒn.trə.prəˈnɜːr/", "answer": "nhà kinh doanh" },
  { "question": "engineer(n)\n/ˌen.dʒɪˈnɪər/", "answer": "kỹ sư" },
  { "question": "factory worker(n)\n/ˈfæk.tər.i/ /ˈwɜː.kər/", "answer": " công nhân nhà máy" },
  { "question": "office worker(n)\n /ˈɒf.ɪs/ /ˈwɜː.kər/", "answer": "nhân viên văn phòng" },
  { "question": "florist(n)\n/ˈflɒr.ɪst/", "answer": "người bán hoa" },
  { "question": "hairdresser(n)\n/ˈheəˌdres.ər/", "answer": "thợ cắt tóc" },
  { "question": "lawyer(n)\n/ˈlɔː.jər/ ", "answer": "luật sư" },
  { "question": "musician(n)\n/mjuːˈzɪʃ.ən/", "answer": "nhạc sĩ" },
  { "question": "pharmacist(n)\n/ˈfɑː.mə.sɪst/", "answer": "dược sĩ" },
  { "question": "plumber(n)\n/ˈplʌm.ər/", "answer": "thợ sửa ống nước" },
  { "question": "politician(n)\n/ˌpɒl.ɪˈtɪʃ.ən/", "answer": "chính trị gia" },
  { "question": "programmer(n)\n/ˈprəʊ.ɡræm.ər/", "answer": "lập trình viên" },
  { "question": "real estate agent(n)\n/ˈrɪəɫ//ɪˈsteɪt//ˈeɪ.dʒənt/", "answer": "nhân viên môi giới bất động sản" },
  { "question": "tailor(n)\n/ˈteɪ.lər/", "answer": "thợ may" },
  { "question": "taxi driver(n)\n/ˈtæk.si//ˈdraɪ.vər/ ", "answer": "" },
  { "question": "teacher(n)\n/ˈtiː.tʃər/", "answer": "giáo viên" },
  { "question": "receptionist(n)\n/rɪˈsep.ʃən.ɪst/", "answer": "nhân viên lễ tân" },
  { "question": "firefighter (n)\n/ˈfaɪəˌfaɪ.tər/", "answer": "lính cứu hỏa" }
]
